Arc9 FL

今日表姐無啦啦同我講話覺得yy支arc9 fl好靚
咁岩佢又就黎生日 想送比佢做禮物(係我自己問佢想要咩嘅 ）
但有無師兄知呢支野咩特性 岩咩人打